既然政府亂扣帽子話示威者亂港，不如我地強調番政府先係真亂港？

而家好多動搖既人主要呢幾種諗法，亦都係琴日林鄭出黎講廢話既幾大重點
1. 示威者搞到我日常生活步伐好亂，影響民生
2. 示威者根本成班都係廢青，為左發洩情緒先上街，毫無代表性
3. 示威者行為好暴力
4. 示威者搞衰埋香港經濟
5. 示威者想反政府、奪權、反共、搞港獨
6. 示威行為令香港變得唔再安全

所有論點最後都會導向：所以警方用高度武力去壓制都係相當合理
因此要針對呢班游離份子，再去強調黑警執法力度問題就唔係咁可取

我有少少愚見覺得可以試下咁既方向

1. 強調政府係民生方面既不作為
根本好多民生問題係政府唔做野既導致，詳細內容可以講番佢地在意既住屋、社區規劃、教育等問題，甚至係4000蚊既問題。
一啲真真正正影響基層/普羅大眾既議題，佢唔去處理，反而將問題射比示威者甚至市民，政府嚴重失職，無人需要為問題負責，不知悔改，官員只係為左保住其官職/利益，問責制形同虛設

2. 強調示威者係有經過深思熟慮，亦好多人係學歷高、職位高（拉攏崇尚權威既人）
提番金融人、醫護人員、公務員同各類專業人士既集會同聯署，8月5號民航人員攤瘓機場等等

3. 強調示威者既武力同警方絕不對等，只係適當既手段去抗衡暴力
除左對警方既反抗外，反擊一啲傷人藍絲/撞人司機/黑社會係行使公民拘捕權，防止佢地無差別傷人，強調唔容許元朗恐襲再次發生，同時都要煲大荃灣無出發恐襲係因為示威者有制服有兇徒。針對警方對黑社會/撐政府人士暴行既不作為，重申我方先係正義之士，真正為市民安危著想先被迫武力升級（一定要煲大警方只係對示威者甚至街坊同記者強力執法但對黑幫無動於衷，對警方職能提出質疑）
最重要係拎番個道德高地番黎

4. 講番香港經濟其實一早已經差緊，根本唔關示威事
呢方面唔係好熟，但可以引番一啲經濟數據出黎講，同埋帶少少中國/全球本身經濟都差左好多而導致香港外向型經濟都出現問題

5. 針對「光復香港，時代革命」口號既解讀去講
可以講話光復香港係希望香港變番之前既有國際地位、經濟繁榮個類，強烈譴責政府亂扣帽子，企圖將其角色責任淡化。再強調番香港經濟係同有高度自由同尊重私有財產有莫大關係，道出政府暴政係違反自由，唔尊重私有財產，（例如啲狗強行闖入民居、商場、店舖，又限制市民人身自由、新聞自由、集會自由，甚至醫管局連帶黑口罩都要管）同香港自由資本市場所違背
呢啲行為先係會嚇怕外資，對香港既經濟造成實際影響，但就將正當既示威行為亂定位為奪權、搞港獨

6. 強調係警方同黑社會影響社會安危
個陣大搜捕係嚴重到街坊買餸又打，又用強光照街坊，同街坊口角，然人都係個啲暴行，話佢情緒失控，有失專業，同時指揮官決策上有問題，令示威者以外既無辜街坊都受害，市民日常生活被擾亂。再講埋擾亂既程度係老人院又中彈，屋苑又中彈，細路又差啲比人打，游客又拉但政府絲毫不提，完全唔關心老弱婦孺既安危，反而係示威者做左乜乜乜去關心佢地幫佢地
再次強調元朗同荃灣既黑幫恐襲，警方既不作為但同時其他地區又發哂顛咁大搜捕

最後講番真正搞亂香港係政府同黑警。我地行動升級係因為睇唔過政府同警方既不道德不作為，強調我地先係正義之士，先係為市民安危、自由同福祉著想既一方。而高官只係諗點去保住自己個位，而無諗過市民真正需要既野。

有啲長但希望大家可以一齊諗下文宣既新方向

推

扣帽子

方向上正確，民生方面可唔可以話因為政府唔回應先導致示威者行動升級，要促使政府回應？

Push

呢個講法都好有力

聯署要求美國將警務處列為恐怖組織

關於香港警務處由6月至今的對應和平集會遊行的暴力行動，並針對7月21日的元朗白衣人黑社會幫會恐怖襲擊及8月4日對被補少女的性暴力行為，請協助聯署一份於美國白宮官網 “We The People” 的請願書，敦促美國政府將香港警務處列為恐怖組織。請按回複驗證郵件中的超連結來確認聯署。

希望值此聯署逼使美國及其他西方民主國家對該恐怖組織採取實質行動。

既然政府亂扣帽子話示威者亂港，不如我地強調番政府先係真亂港？

依D要用連儂牆